紫貝天葵除左大澳邊度有得賣?

想自己煲黎飲

鴻福堂

海味街D藥材鋪有啦

搵過好多間都冇
巴打係咪真係見過有

見過健康工房定唔知鴻福堂喺百佳惠康有得賣

街市山草藥檔

藍店

信興， 高陞街48-66號A座地下。 25471103 （搵食電話）

曾經有過。 賣唔賣俾散客唔敢包。